最近得知女神個網名，Google 完發現佢竟然註冊過 Adultfriendfinder

講真，一直覺得佢好純

其實可能係另一個人用同一個名
況且佢有交友嘅自由喎，又唔係你女朋友，關你咩事呢
醒下啦

但住同一區，年齡又 match，高度又 match

有種心痛既感覺